冇朋友係咪罪過

巴打你仲煩撚過浮雲

sor囉

浮雲咪你朋友囉

高質咁多唔好相提並論

冇朋友係另一種生活